# perfil

Teste de Caráter.

## Uso pessoal

Teste de Carácter, elaborado por Instituto UMBI, baseado nos estudos de
medicina oriental chinesa e o estudo do psicólogo alemão W. Reich

### Desenvolvimento do aplicativo

Hildeberto breu Magalhães (hildeberto@gmail.com)

### Licença do Código fonte

**MIT License**
